［和理非］邊度適合搞燭光晚會唸經加祈禱希望傷者快d好返？

發夢見到各界因為好擔心受傷警察既安危，點起燭光包圍咗警察總部搞到d車全部出唔到，好多宗教界人士，有人係附近苦行唸佛經，有人點起大量燭光搞燭光晚會祈禱希望警察盡快好返，當然因為附近人都唔少，唔小心阻到警察同警車出入